[紅討] TVB 不炒森美 ~ 我們罷買彩豐行產品

TVB 不炒森美 ~ 我們罷買彩豐行產品 E-mail 此主題給朋友
[隱藏]
隻彩豐行產品

是黃曱甴森美代言

隻咸濕黃曱甴

日日鼓吹废青遊行暴動

犯下參與暴動，叛國等罪

有良知的500萬香港人

擺買彩豐行產品

單機啦你

佢轉載啫

Lag gor 撐暴徒都冇人叫TVB炒佢
反而森美冇做d乜野就要大台炒

彩豐行藍嫁